喺蘇格蘭住or讀緊書嘅入一入黎

Hihi 我係喺愛丁堡大覺讀緊書嘅香港人。
我哋其實之前喺愛丁堡搞咗幾次活動，不過人太少好難有影響力。
所以，我哋決定開個telegram group，希望喺蘇格蘭嘅大家可以入黎一齊對抗五毛。我哋大部份人都喺學生所以希望九月開學之後會多啲行動。

推

push

Push

幫手推我哋蘇格蘭要人

highlander

pushhh

再推

推上雲宵

推推推

英格蘭幫推

人呢

師兄，放埋Facebook 睇吓點

唔使叫我師兄啦大家都係P牌仔。
我自己已經放咗上自己FB啦，但係放FB就要小心有內鬼。

加油

大家一齊繼續推。蘇格蘭唔係淨係得蘇格蘭場自動溶雪毛筆一枝。

pish

舊年去過好正，學業為先，Thank you 手足

Glasgow 人push

Pish

已grad大力推我的朋友們！！！

英格蘭輕輕一推

推到齊集蘇格蘭人

大家繼續用雷射筆推，推到著火

再推多次
之前轉Settings Tg 自己 del 咗啲人對唔住

出黎呀

William Wallace?

召集兄弟姊妹call MP

大佬，條link用唔到